戰機轟炸示威者

利比亞大獨裁者、魔鬼狂人卡達菲（Muammar Gaddafi）今日瘋狂到了極點！他居然在自己國家的首都黎波里（Tripoli）狂轟濫炸，大人炸，小孩也炸；炸寫字樓，也炸民房，甚至連公共廁所也不放過，藉機以收藏叛亂物資為由，炸毀全國幾乎所有的公共廁所。殘忍至極。其爪牙軍隊秉承了領導人的冷血作風，見人就殺，死者包括外國遊客、駐當使館人員和記者，甚至連路邊的小孩和狗也不放過。只要看到生命，就毫不猶豫地摧毀。本地和國際救援隊伍稱街上死屍遍地，鮮血橫流，很多屍體身首異處，就連紅十字會的救援人員也遭到殘忍殺害。